經過今次疫情之後係咪會少咗好多女仔想做空姐

打電子工唔好
空姐生活無保障

收工做ptgf搵幾多

我之前一路都好後悔自己冇做空姐
經過今次我好興幸自己冇做

潮退方知誰在裸泳
都係做金融業、公務員、KOL好

唔通學你做五毛咩

人地平時賣底褲黑絲賺幾多 你唔知姐

下你咁講
靚女護士、律師都可以PT啦